**Групповой проект. Создание игры "Арканойд" в Unreal Engine 4**

**Цели:** приобрести навыки в командной разработке компьютерной игры. 

**Задачи:**
1. Разделиться на команды по 4 человека: _Game Designer, Programmer, Level Artist, QA-engineer_.
2. Создать Mood-boards и дизайнерский документ (диздок) проекта.
3. Создать открытый репозиторий на команду.
4. Создать базовую версию проекта по мастер-классу.
5. Добавить новые фичи в проект на уровне функционала.
6. Добавить новые фичи в проект на уровне 3D моделей.
7. Создать билд с полученной игрой.
8. Произвести тестирование игры и исправить найденные ошибки.
9. Выгрузить билд игры в открытый репозиторий GitLab.
10. Вести необходимую документацию, согласно роли в команде.
11. Продемонстрировать работоспособность игры.
12. Презентовать игру.
13. Продемонстрировать созданные документы игры (mood-board, диздок) - _Game designer_.
14. Продемонстрировать созданные blueprints для разработанной игры -  _Programmer_.
15. Продемонстрировать новые 3D модели в Blender - _Level  Artist_.
16. Рассказать и продемонстрировать баг-отчет о найденных ошибках во время создания игры - _QA-engineer_.

**Общее описание и требование к групповому проекту:**
Групповой проект выполняется в командах из 3-4 человек до защиты группового проекта. Результатом является готовая игра "Арканойд" (30 баллов). Защита группового проекта предусмотрена (10 баллов). Для защиты выделены практические занятия 7 и 8. Презентация должна состоять из 10-20 слайдов, которые отражают нововведения в игру, выполненные задачи каждого участника проекта. 15 минут на выступление, 5 минут на вопросы. 

**Время на выполнение проекта:** Групповой проект должен быть готов к практическому занятию №7. 

**Система оценивания:** максимальный балл за выполнение группового проекта 40. Основаниями для снижения количества баллов являются: небрежное выполнение. За нарушение сроков выполнения проекта назначается штраф в 10 баллов от оценивания самого проекта, а также команда теряет возможность защитить проект, следовательно, суммарно команда сможет максимум получить лишь 20 баллов из 40.
